琴晚我仲同小朋友講新港城保安好盡忠職守保護行街既人

今日警察就濫用職權拘捕
屌你老母你叫我點教小朋友
打波跟隊

隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

極危險而家